我認為應該統一對中國人嘅稱呼

支那賤種

不嬲都係咁叫

有免費文宣啊

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣